ig拜金女神讀左咁多書都未識分kg同pound?

岩岩都睇左
條女成日周圍去

150KG
cat girl

泰山壓頂

重撚過catgirl啦下話

就算係磅都好撚肥喎

佢都唔似150磅喎

有無腦架佢

擺明係唔想講真體重啦
咁多真心膠以為人地打錯
on9架？

真係信嗰啲唔該去驗腦

上面仲有人問佢有無腦
到底係邊個無腦

擺明鳩嗡一個無可能既數啦下話

就算KG 同pound 都唔合理

你信既話 你智商都幾令人堪憂

死肥閪

咁都好post

樓主平時應該好少同人溝通?

快啲搵人del po柒少陣